某程度上，我要多謝安心偷食呢單野先令我呀媽醒覺

佢本身係淺藍，久唔久都會話啲人搞搞震，所以一直都無乜兩句

直至到之前偷食事件，佢見我睇條片睇到嘩嘩聲，就問我咩嚟

安心偷食喎，你無睇過咩
無！東方都無呢條片！
咁我幫你down個蘋果你自己睇飽佢

估唔到嘅係，down咗蘋果佢唔單止淨係睇娛樂，仲睇好多時事，連東方都睇少咗，仲主動話唔睇tvb，我都好驚訝

點都好，多謝許志安同黃心穎令我老母醒覺

安仔

我會日日聽你啲歌了

安仔：我計在長遠

偷食抗爭

Remember Me

唔會再鬧你地狗男女了

我臨別也唱首歌

Sammi原諒得佢好啱

安仔道歉會喊，林鄭？

真係好撚有誠意

多謝安心偷食

屌佢個咀